扮工好辛苦，有冇人入黎吹下水

如題
自己嘅濕星project好快做完，坐喺office on 99 對住部電腦冇嘢做。。
想R人吹水啊

去廁所打個飛機冷靜下

屌 冇撚打呀

same
碌連登碌到頂...

啱啊 真係唔知點令時間快過啲
日日都虛度光陰 要上連登叫春

食飯之後啲時間好似快過啲 朝早好難捱
試過坐喺廁所瞓教) 利申廁所好乾淨

上黎叫春都冇人理我都係死返去望住部電腦發牛豆